 parágrafo primeiro incluem se no planejamento agrícola as atividades agroindustriais agropecuárias pesqueiras e florestais parágrafo segundo serão compatibilizadas as ações de política agrícola e de reforma agrária  